{
  "Create Assistant Run": "创建助手运行",
  "Create Structure Run": "创建结构运行",
  "Get Assistant Run": "获取助手运行",
  "Get Structure Run": "获取结构运行",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a run for an assistant with optional additional resources": "为一个可选附加资源的助手创建一个运行",
  "Create a run for a structure and wait for completion": "为结构创建一个运行并等待完成",
  "Get details of a specific assistant run": "获取特定助手运行的详细信息",
  "Get details of a specific structure run": "获取特定结构运行的详细信息",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Assistant": "助理",
  "Input": "Input",
  "Knowledge Bases": "知识库",
  "Rulesets": "规则集",
  "Structures": "结构",
  "Tools": "工具",
  "Thread": "线程",
  "Create New Thread": "创建新主题",
  "Structure": "结构",
  "Input Arguments": "Input Arguments",
  "Assistant Run": "助手运行",
  "Structure Run": "结构运行",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the assistant": "选择助手",
  "Input to provide to the assistant": "提供给助手的输入",
  "Select knowledge bases to use": "选择要使用的知识基础",
  "Select rulesets to apply": "选择要应用的规则集",
  "Select structures to use": "选择要使用的结构",
  "Select tools to use": "选择要使用的工具",
  "Select the thread": "选择帖子",
  "Create a new thread for this run": "为此运行创建新主题",
  "Select the structure": "选择结构",
  "Input arguments for the structure run": "结构运行的输入参数",
  "Select the assistant run": "选择已运行的助手",
  "Select the structure run": "选择正在运行的结构",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Assistant Run Completes": "助理运行完成",
  "Assistant Run Succeeds": "助理运行成功",
  "Structure Run Completes": "结构运行完成",
  "Structure Run Succeeds": "结构运行成功",
  "Trigger when an assistant run is completed (succeeded, failed, or cancelled)": "当助手运行完成时触发器 (成功、 失败或取消)",
  "Trigger when an assistant run succeeds": "一名助手运行成功时触发"
}